點解尼馬轉會要講到好大件事咁？

真心呢個轉會窗大把重量級球員都轉會 唔明點解啲人要講到咁大件事

泥馬係世三,點同

勁囉 唔係都唔洗20億啦 20億買一個人

輕輕一推

唔講邊有新聞作啊

真心唔覺好勁. 頂多次頂級